[An/I]《古惑仔》出露機械角色，警已報推到上蘋果

機佬ＧＡＭＥ開人玩泳裝都算啦，仲要出埋Ｄ嘔心野，
課完金仲要貼錢去洗眼
好不安，警已報，唔賠錢就推到上蘋果

應該加多隻馬響個角色側邊

估唔到仲有師兄玩